Q:Is it an animal?
Q:Can it fly?
A:Bird
Q:Does it have a tail?
Q:Does it squeak?
A:Mouse
Q:Does it have a trunk?
A:Elephant
Q:Does it have long neck?
A:Giraffe
Q:Does it give milk?
A:Cow
A:Lion
A:Spider
Q:Does it have wheels?
Q:Does it have an engine?
A:Car
A:Bicycle
Q:Is it nice?
Q:Is it nice and caring?
A:Mother
A:Section Leader
A:Teacher
